File name: Hin_Wiki_7_ne_col.txt, sentences: 113, tokens: 3230
File name: Hin_Wiki_30_ne_col.txt, sentences: 264, tokens: 3044
File name: Hin_Wiki_21_ne_col.txt, sentences: 154, tokens: 3206
File name: Hin_Wiki_16_ne_col.txt, sentences: 305, tokens: 7171
File name: Hin_Wiki_13_ne_col.txt, sentences: 236, tokens: 4285
File name: Hin_Wiki_24_ne_col.txt, sentences: 114, tokens: 2918
File name: Hin_Wiki_29_ne_col.txt, sentences: 135, tokens: 3332
File name: Hin_Wiki_2_ne_col.txt, sentences: 223, tokens: 3864
File name: Hin_Wiki_32_ne_col.txt, sentences: 118, tokens: 2633
File name: Hin_Wiki_5_ne_col.txt, sentences: 197, tokens: 4771
File name: Hin_Wiki_19_ne_col.txt, sentences: 178, tokens: 2720
File name: Hin_Wiki_14_ne_col.txt, sentences: 200, tokens: 3396
File name: Hin_Wiki_23_ne_col.txt, sentences: 147, tokens: 2596
File name: Hin_Wiki_8_ne_col.txt, sentences: 150, tokens: 3059
File name: Hin_Wiki_26_ne_col.txt, sentences: 153, tokens: 2996
File name: Hin_Wiki_11_ne_col.txt, sentences: 210, tokens: 3625
File name: Hin_Wiki_12_ne_col.txt, sentences: 231, tokens: 3153
File name: Hin_Wiki_25_ne_col.txt, sentences: 139, tokens: 2783
File name: Hin_Wiki_3_ne_col.txt, sentences: 171, tokens: 3176
File name: Hin_Wiki_28_ne_col.txt, sentences: 2059, tokens: 4333
File name: Hin_Wiki_6_ne_col.txt, sentences: 260, tokens: 6118
File name: Hin_Wiki_31_ne_col.txt, sentences: 126, tokens: 3139
File name: Hin_Wiki_20_ne_col.txt, sentences: 97, tokens: 2790
File name: Hin_Wiki_17_ne_col.txt, sentences: 218, tokens: 2862
File name: Hin_Wiki_27_ne_col.txt, sentences: 139, tokens: 2460
File name: Hin_Wiki_10_ne_col.txt, sentences: 120, tokens: 3128
File name: Hin_Wiki_1_ne_col.txt, sentences: 125, tokens: 3122
File name: Hin_Wiki_33_ne_col.txt, sentences: 1760, tokens: 3014
File name: Hin_Wiki_18_ne_col.txt, sentences: 300, tokens: 3009
File name: Hin_Wiki_4_ne_col.txt, sentences: 249, tokens: 4990
File name: Hin_Wiki_9_ne_col.txt, sentences: 182, tokens: 4800
File name: Hin_Wiki_15_ne_col.txt, sentences: 316, tokens: 3158
File name: Hin_Wiki_22_ne_col.txt, sentences: 233, tokens: 3222
Aggregate number of sentences: 9622, tokens: 116103
All tags:  Counter({'o': 103132, 'PERSON': 2792, 'LOCATION': 2721, 'COUNT': 2007, 'ARTIFACT': 963, 'YEAR': 743, 'ENTERTAINMENT': 605, 'DISEASE': 489, 'PERIOD': 478, 'ORGANIZATION': 406, 'DISTANCE': 282, 'MATERIALS': 269, 'LIVTHINGS': 233, 'FACILITIES': 220, 'TIME': 202, 'SDAY': 123, 'MONTH': 117, 'QUANTITY': 104, 'MONEY': 55, 'PLANTS': 47, 'LOCOMOTIVE': 46, 'DAY': 40, 'DATE': 29})
Train sentences:  6404
Dev sentences:  1601
Test sentences:  1601
All tags:  Counter({'LOC': 1412, 'PER': 1353, 'ORG': 115})
All tags:  Counter({'LOC': 362, 'PER': 355, 'ORG': 28})
All tags:  Counter({'LOC': 333, 'PER': 317, 'ORG': 26})
